(樹窿）失戀嘅巴絲可以入嚟呻

本人用咗一個月都唔駛就成功走出傷痛
我明白初初失戀真係會好痛苦 所以有咩就發洩下啦

三個月仲未得，以前全個世界都只係佢

臭雞

我以前都係淨係圍住佢一個轉，你依家應該搵啲興趣分散下注意力，同朋友出街玩又好溫書又好，到你enjoy嘅時候再回頭發現原來你嘅世界唔係得佢一個，佢都唔再重要，只係你生命中嘅過客

咩事咁驚嚇

我嘅初戀..冇乜印象 都唔深刻 我都想經歷一下美好嘅初戀

我都想有得失戀啊
利申 20歳A0

我會寧願唔拍拖都唔想承受嗰種痛苦

你係咪絲？ 女人好似會灑脫d

你係巴？我絲 不過都唔關男女事嘅 諗通咗又係一條好漢啦 男女都可以好灑脫 你唔係佢嘅最愛 但你一定另一個人嘅最愛

好痛苦 頭先喊完一輪
你未ready 好 點解要拖我
仲要搞到我自己一個去旅行
你憑咩咁hurt我

一個月就走出，咁都唔係好深感情姐

有冇詳情？

唔知 睇人 我覺得都算深感情 或者係呢次太hurt 又或者我諗通咗？但我知我個心已經冇晒感覺 就算知道佢有拖拍了 我都冇感覺 亦冇興趣知道佢嘅動向了 我都覺得好神奇 點解可以咁快放得低

巴

以我咁既條件，好難搵返個好似佢咁索又既女

唔好屌我，男人係咁

唔再愛我都ok, 但點解要徹底消失
乜都揾佢唔到，連佢係生係死都唔知
依個感覺好難受

屌 咁你到時遇到個柒又ipad嘅 如果你真係愛佢就唔會諗其他嘢架啦 我諗 男人.....

你知道佢仲未死又點？咁近距離但係你得唔到佢又唔難受咩？既然你接受到佢唔再愛你 咁你話知佢真係死啦

Sad.....

散左幾日
慢慢走緊出黎

有時問多d 自己
ex 係咪咁愛自己
問多d 就會發覺心淡 然後死心

其實多謝我去cool煲個陣佢講既所有野
令我死心 令我唔再發夢
雖然今日食完lunch有ff 過
佢會唔會掛住我 突然係我屋企等我

我知自己會慢慢好返無事嫁

係呀 真係愛你嘅點會捨得同你散 一個唔愛你嘅人其實已經係第二個人嚟 你愛嘅係一個愛你嘅佢 但佢都冇可能會再愛返你 既然冇可能就要move on 當你徹底死心嘅時候 就唔會再對呢個人有任何感覺

已經冇拍拖既動力 啲時間寧願做啲自己鍾意做既野仲好

點解鬼半年仲未走到出來
分左之後做咩都無心機

遇到下一個啱嘅就會有架喇 雖然我依家都係咁諗 覺得拍拖又攰又麻煩仲要承受失戀嘅痛苦

因為你未搵返你自己

頂... 我又係咁...
岩岩中秋散左，cool煲得返黎既結果係心淡再到今日死心了....
兩年感情，敵不過新鮮感（懷疑佢識到新仔...）
唉...

分左手半個月 大家一齊左三年明明好愛大家又講過話結婚末來生幾多個
上個月先一齊旅行完
點解可以話分就分重要一個星期就搵到舊同學做新仔

你班女人係咪痴線
不過我都係同自己講等佢返黎

我好想搵返我自己做返自己
我可以點

我係咁食雪糕食到胃痛麻醉自己

可唔可以留tg吹下水

原來你係絲打，咁算啦，未必會明

都唔駛懷疑 九成係 不過懷疑完又點呢 改變唔到事實 如果兩年嘅感情敵唔過新鮮感嘅話 不如放低算 俾你一齊落去又點 去到第十年都可以因為新鮮感走咗去

我都係同你差唔多情況 佢係男 所以要痴線起上嚟 男女都可以痴線 不過感情呢樣嘢 每一分每一秒都係變緊 可能今日會因為你一個笑容而覺得好可愛 又會愛你多啲 變幻原是永恆 冇得怪嘅

點解要令自己痛苦？嫌唔夠痛？你胃痛又點 佢唔會再關心你 得你自己一個承受 何必呢？ 麻醉有好多方法 不如你試下做一啲開心嘅事去麻醉自己

分手前一日重開開心出街食野重好sweet
第二晚就wts分手

冇分男女嘅 我都係人 你想就搵我啦

thanks... 我都開始將自己既注意力轉移返去其他地方...
但失落感太重，咩都唔想做可以點算

之前既我係好鍾意去幫人解決問題，但而家要人幫返自己 連登有愛

唔好去執著 做返你要做嘅嘢 工作就工作 打機就打機 有空閒時間 睇下戲做下運動之類啦 習慣返自己一個人 或者你咁諗 真係有緣嘅話 兜兜轉轉幾多圈都會一齊返 等個天去安排你嘅愛情 然後你要做嘅 就要專注返自己 愛你自己 唔好自暴自棄 你唔去愛你自己 冇資格得到人嘅愛 每日訓醒 又係新嘅一日

之前冇任何先兆？咁呢啲女人算吧啦 一係就騎牛搵馬 一係就真係痴撚線

好唔想日日都因為感情事唔開心
但偏偏就係感情事控制住我既情緒
成日個心都諗住點樣可以搵返ex同返佢一齊
我淨係想做返自己咋....
唔想成日圍住佢轉
唔想心情會因為佢既舉動而有變化

分咗手二十日 我仲好掛住佢
點解男人話變就變
明明分手前嘅一個星期仲好sweet咁幫佢慶祝生日
下一個星期佢就話要分手 仲話一直諗咗好耐
唉

女人咪一樣

慢慢啦 塞滿晒你啲時間表啦 係好事嚟 之後你就會覺得冇咗佢都可以生活得好好 因為你已經返返去自己嘅重心之上
咁啦 其實男女之間嘅感情都係建基於大家嘅吸引力之上 咁佢走咗 即係你吸引唔到佢啦 咁你應該要令自己更吸引 第一步 就係唔好咩都唔想做 你成條死屍咁 想吸引邊個？落地府算啦

Btw我係絲
之前同過幾個巴傾
但覺得佢地都唔明我諗咩
絲打同我傾下可以嗎

可以 上面留咗tg 搵我 我幫你

講得好
忍唔住笑左

有得簡嘅話 我都想絕情d心硬d

比你咁講一講，好似諗通左，多謝巴打
我會好好咁令自己既吸引力返返黎！
（屌，最怕聽日訓醒d負面野又返晒黎 ）

佢話諗咗好耐就應該係佢想同你分手好耐 都唔係真係即刻變嘅 係佢想嘅時候你未察覺到你地之間嘅問題 不如你諗下你同佢一齊有冇咩嘢係令佢覺得好難頂而導致分手嘅局面

佢覺得我痴身 話我成日要佢陪
但其實我已經改緊痴身 佢自己都知我改緊
但佢都簡分手

Go！！！！你要知道令自己更加吸引唔係一時三刻就可以成功 要每日每日累積而嚟 所以每一日都係一個機會去令自己變得更加好

可能你未改之前 佢嘅愛已經消耗晒 不過唔緊要 愛一個 上一課 你依家知道自己嘅問題喺邊 下一次就唔會再犯 何嘗唔係好事？

分左手個零禮拜倒
慢慢走緊出黎嘅 應該
都唔知好定唔好, 佢講分手嘅, 話同我一齊好大壓力
但又話我可以繼續打俾佢傾下偈
我唔知自己應該當朋友咁間中同佢傾下電話, 等佢慢慢覺得或者可以一齊返
定還是應該唔搵佢等自己可以死心
但我好唔捨得。。。

唉點先知我ex條新仔係咪水泡

仲未放得低，分左手成個半月，點解佢可以咁逍遙自在？我就日日好似個傻仔咁睇佢做梗咩

分咗半年都係搞唔掂點算

慢慢走緊出嚟 就唔好入返去 唔好聯絡 個個人都係咁唔捨得架啦 最後又咪放開

點解要知 佢同你分咗手 佢嘅嘢都唔再關你事

說穿了 就是他早已不愛

點唔掂法？駛唔駛心理輔導？

我半年
同佢斷斷續續咁聯絡
亦有見面
但咁樣反而令我更痛苦
每次我想行多一步佢就拒絕我
令我覺得自己好似比佢撚緊狗咁
不過自己唔生性唔怪得人

既然你覺得更加痛苦 不如就唔好再聯絡 一刀兩斷啦 你想行多步佢都拒絕你 你覺得咁落去會有轉機咩？仲想做狗做到幾時 有返啲尊嚴得唔得 一個咁卑微嘅人 冇人想會珍惜

失戀左兩星期
覺得自己無曬尊嚴
好憎自己 明知人地已經唔愛你
仲不斷挽留人地
其實諗諗下 拍得個大半年佢就嫌我
可能根本無愛過我
不過多謝佢啦 岩岩whatsapp block左我
唔會再俾假希望我
我連挽留都無得再挽留

你可唔可以唔好block我

係囉點解可以做到咁絕情 唉

挽又挽留過 都失敗 就算佢唔block你 你覺得你又挽留到咩？醒啦 唔好為咗佢而活 為你自己

愛情嘅世界就係咁絕情 友誼總會比愛情更加穩固

有咩實質方法快d放底到佢？點樣先知自己放底左？唉 難受到透唔到氣咁

你屌得我啱
我以為自己已經無野 無理佢一排
點知今日佢又黎撚我
唉，下定決心死心喇
我唔想再咁

唔駛去知 總有一日你會有答案
Just enjoy your own life
獨立啲 有啲嘢以前同佢一齊做嘅 就習慣返自己一個做 然後搵下相關興趣 空閒嘅時候 可以睇書睇戲做運動 充實你每一日 然後你開始覺得 自己一個都生活到 呢個時候 你已經會冇咁care佢

下咗決心 就唔好再回頭 佢嚟撚你 然後你又受佢影響又在乎佢 其實佢會覺得好過癮 因為你仲care佢 但係佢只係過下手癮 完咗又會唔理你架喇 無謂再重演啦 係時候由狗進化成人

各位快d醒 對方走得一次 就會有第二次
挽留真係無咩意思
利申；岩岩被飛無耐 初戀 好愛佢 仲會掛住佢 但已經唔會想佢留係身邊

1年

都係嗰句 係愛你嘅 點會捨得離開你

咁你依家去到咩stage 食唔安 坐唔落咁呀？

係時候由狗進化成人

係好事嚟架喎

點樣先可以唔諗佢 每日返學返屋企嘅路上都有佢嘅影子

4個月啦 當時難過到想死 特登轉份長時間既工黎令自己冇時間去亂諗野 依家間唔時都有諗起佢

雖然我唔係失戀 但我想呻下
同男朋友同居左好耐 我上星期去左旅行 番到黎發現盒dom唔岩數 就偷偷地睇佢wts 我知好無品 但我真係好想知真相 我發現係我去旅行期間個仆街約左個女仔行街 屌佢 一定送呢樣送個樣
我估個女仔就回禮 送自已比佢 係我地屋企！我地張床到啪啪啪 我覺得好嘔心張床好污衊 搞到我完全訓唔撚著
我係咁用一句男人合理化偷食既說話黎催眠自己 男人會同好多女人扑野，但只會同自己鍾意既人一齊。 但我都唔係好接受得到

搵朋友陪住自己
搵定多d 戲 劇 動漫睇
唔好比自己留意返學返屋企段路

比個目標自己
例如想跑步 學跳舞
運動可以幫到自己唔再諗太多野嫁

屌呢啲男人早飛早著啦

你自己有sp就收皮啦仆街

冷靜左一個月，最後我頂唔順早幾日講分手。
個心好痛
仲要日日見係同事黎，好辛苦。
一對原本無話不談，用眼睛都講到野嘅人。
到呢家見面會面阻阻，呢種感覺真係好辛苦

做咩事分開左

生活習慣唔夾，但我地相處大家都話好開心

你返工時間好唔定時？

到自己識得珍惜既時候，佢已經係我ex 唔再鍾意我。

一齊返工嫁我地，只係我有時會去夜街飲酒，佢接受唔到

飲酒呢d野
佢唔like到要分手
你飲好多?

一星期一晚囉......

呢d 夾唔到
一齊都無癮

一年3個月

我十個月都未完全放得底
我發覺呢一年既改變全部都圍繞住佢心目中理想既形象而改變
而我最近發現佢揾到個成熟d既另一半
而我仲沉溺緊同佢一齊果幾年既日子

唉,又係性格太煩膠累事

好辛苦 無時無刻都諗到佢 做咩都冇晒心機
完全冇左種動力 到而加唔明點解要同我分手

改完都好 對你無左feel就無左
不過變好左係好事黎

諗唔到嫁喇
仲諗只會纏住自己唔會放手